民陣可以試下平日吹雞遊行

首先要最少兩星期文宣 等市民有足夠時間安排請假
Q時間上可以照舊兩點開始 入場門鑑低d 請半日假就得
路線照舊 星期六日嘅金鐘中環就話死城 平日幾多人唔使多講 絕對係其中一個春袋
不反對通知書照申請
有=bump人數
冇=黨鐵封站=提早幫中西區所有政府部門 office 大商場 嘅打工仔提早收工出黎行
有民陣endorse 主動請假加埋被早收工人數
隨時多過85
今日中環所見其實只要參與成本夠低 (成本只係一個lunch time同一身汗) 就算係中環西裝打工仔都會參與
長期三罷香港有排都做唔到
但如果成本民係半日假
絕對可以黎多次85 level嘅平日活動 對我方士氣有極大幫助
推到岑子杰見到

推

民陣只需要舉辦遊行
接收工 拆鐵呢d粗重野等有心人做啦

加埋當天發起全民帶gear返工運動
等嗰朝心大心細嘅市民睇下有幾多同路人

預早吹雞一定可以
尤其平日效果更大

仲要plan九龍呀！

試埋搞一星期罷工仲好

推港豬驚就唔好返工

平日遊行

Push

pish

平日好呀
等地鐵無得話停就停

係a, 就算唔請假， 都大條道理話街上面太多人番唔到公司

留名學野